「認真討論」點解英雄聯盟呢隻game可以咁耐都唔收皮

正如台服，成日都有低質玩家，令到隻game冇哂歡樂感，反而令人玩到發火

更新又改到不倫不類咁，說好嘅“平衡”早已不在

悶到喊，出咁多新角色，又係玩果幾張考古地圖

免費 易玩 多人識玩